{
    "GHAZI": {
        "password": "GHAZI",
        "email": "ousamamechergui@gmail.com",
        "is_active": true,
        "level": "PCEM1",
        "certificats": {
            "theme1": {
                "nom": "theme1",
                "moyenne": 0
            },
            "theme2A": {
                "nom": "theme2A",
                "moyenne": 0
            },
            "theme3": {
                "nom": "theme3",
                "moyenne": 0
            },
            "theme4": {
                "nom": "theme4",
                "moyenne": 0
            },
            "theme5A": {
                "nom": "theme5A",
                "moyenne": 0
            },
            "theme7": {
                "nom": "theme7",
                "moyenne": 0
            },
            "theme2B": {
                "nom": "theme2B",
                "moyenne": 0
            },
            "theme5B": {
                "nom": "theme5B",
                "moyenne": 0
            },
            "theme6": {
                "nom": "theme6",
                "moyenne": 0
            },
            "theme8": {
                "nom": "theme8",
                "moyenne": 0
            },
            "theme9": {
                "nom": "theme9",
                "moyenne": 0
            },
            "theme71": {
                "nom": "theme71",
                "moyenne": 0
            }
        },
        "qcms_theme1": [],
        "qcms_theme2A": [],
        "qcms_theme3": [],
        "qcms_theme4": [],
        "qcms_theme5A": [],
        "qcms_theme7": [
            {
                "id": 1,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La coloration de Gram:",
                "propositions": [
                    "Est adapt\u00e9e \u00e0 toutes les bact\u00e9ries.",
                    "Permet la distinction des bact\u00e9ries en fonction de leurs membranes cytoplasmique.",
                    "Aide \u00e0 l\u2019identification bact\u00e9rienne.",
                    "Guide le traitement aux antibiotiques.",
                    "Met en \u00e9vidence le caract\u00e8re alcoolo-r\u00e9sistant des bact\u00e9ries."
                ],
                "correct_answers": [
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les exotoxines:",
                "propositions": [
                    "Sont produites uniquement par les bact\u00e9ries Gram (+).",
                    "Peuvent \u00eatre responsable d\u2019un \u00e9tat de choc septique.",
                    "Sont de nature prot\u00e9ique.",
                    "Permettent l\u2019adh\u00e9sion aux cellules de l\u2019h\u00f4te.",
                    "Peuvent \u00eatre transform\u00e9es en anatoxine."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Le biofilm:",
                "propositions": [
                    "Peut \u00eatre responsable d\u2019un choc septique.",
                    "Assure l\u2019invasion de la cellule h\u00f4te.",
                    "Constitue une barri\u00e8re contre la diffusion des antibiotiques.",
                    "Permet la conjugaison bact\u00e9rienne.",
                    "Permet l\u2019adh\u00e9sion des bact\u00e9ries aux cellules et aux biomat\u00e9riaux."
                ],
                "correct_answers": [
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La phagoth\u00e9rapie:",
                "propositions": [
                    "N\u00e9cessite l\u2019intervention d\u2019un phage lytique.",
                    "N\u00e9cessite l\u2019identification pr\u00e9alable de la bact\u00e9rie responsable de l\u2019infection.",
                    "Est un outil th\u00e9rapeutique fr\u00e9quemment utilis\u00e9 en routine.",
                    "Peut \u00eatre utilis\u00e9 dans le traitement d\u2019infection virale.",
                    "Peut \u00eatre indiqu\u00e9e en cas de multir\u00e9sistance bact\u00e9rienne aux antibiotiques."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Parmi les propri\u00e9t\u00e9s d\u2019une bact\u00e9rie lysog\u00e8ne:",
                "propositions": [
                    "L\u2019immunit\u00e9.",
                    "La comp\u00e9tence.",
                    "L\u2019induction.",
                    "La lyse bact\u00e9rienne.",
                    "La conversion lysog\u00e9nique."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La technique PCR en vue d\u2019un diagnostic virologique:",
                "propositions": [
                    "Est r\u00e9serv\u00e9e au laboratoire de recherche.",
                    "N\u00e9cessite un acheminement rapide du pr\u00e9l\u00e8vement au laboratoire.",
                    "N\u00e9cessite une \u00e9tape d\u2019extraction de l\u2019acide nucl\u00e9ique.",
                    "N\u00e9cessite une \u00e9tape de r\u00e9tro-transcription pour les virus \u00e0 ADN.",
                    "Peut quantifier le g\u00e9nome viral en cas de PCR en temps r\u00e9el."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    3,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La transduction bact\u00e9rienne:",
                "propositions": [
                    "Permet l\u2019int\u00e9gration dans la cellule de l\u2019ADN libre du milieu.",
                    "N\u00e9cessite l\u2019intervention des pili sexuels.",
                    "Est assur\u00e9 par les phages.",
                    "Peut permettre l\u2019acquisition de facteurs de virulence par la bact\u00e9rie.",
                    "N\u00e9cessite une bact\u00e9rie en \u00e9tat de comp\u00e9tence."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Au cours d\u2019un croisement entre une bact\u00e9rie F (+) et une bact\u00e9rie F (-) :",
                "propositions": [
                    "Le transfert du facteur F se fait \u00e0 haute fr\u00e9quence.",
                    "Le facteur F est autonome dans la bact\u00e9rie F (+).",
                    "Le transfert se fait \u00e0 sens unique.",
                    "Le facteur F s\u2019int\u00e8gre au chromosome de la bact\u00e9rie F (-).",
                    "La bact\u00e9rie qui a acquis le facteur F devient HFR (haute fr\u00e9quence de recombinaison)."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019oxyure est un (e):",
                "propositions": [
                    "Parasite appartient au r\u00e8gne animal.",
                    "Protozoaire.",
                    "N\u00e9matode.",
                    "Insecte.",
                    "Acarien."
                ],
                "correct_answers": [
                    3
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La prophylaxie individuelle des maladies parasitaires repose sur:",
                "propositions": [
                    "Le lavage des mains.",
                    "La vaccination.",
                    "L\u2019\u00e9ducation sanitaire.",
                    "La lutte contre les animaux sauvages.",
                    "Les mesures hygi\u00e9no-di\u00e9t\u00e9tiques."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 11,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les protozoaires:",
                "propositions": [
                    "Sont des \u00eatres unicellulaires.",
                    "Sont class\u00e9s selon leur mode de d\u00e9placement.",
                    "Comportent des sporozoaires, des flagell\u00e9s et des arthropodes.",
                    "Appartiennent au r\u00e8gne fongique.",
                    "Peuvent se pr\u00e9senter sous forme v\u00e9g\u00e9tative et ou kystique."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 12,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les toxi-infections alimentaires par les salmonella non typhique:",
                "propositions": [
                    "Sont fr\u00e9quentes.",
                    "Ont un taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9.",
                    "Ont une dur\u00e9e d\u2019incubation de 2 \u00e0 4 heures.",
                    "Sont trait\u00e9es par des antibiotiques chez tous les patients.",
                    "Ont comme principal m\u00e9canisme physiopathologique la prolif\u00e9ration."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 13,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Concernant la TIAC:",
                "propositions": [
                    "Le m\u00e9canisme physiologique d\u2019une toxi-infection alimentaire collective par le thon est la toxinogen\u00e8se.",
                    "Les toxi-infections alimentaires collectives du Clostridium botulinum peuvent entra\u00eener des paralysies gravissimes.",
                    "La shigellose touche pr\u00e9f\u00e9rentiellement les adultes.",
                    "La contamination des aliments par le S. Aureus se fait lors de la pr\u00e9paration par un porteur sain ou pr\u00e9sentant une plaie infect\u00e9e.",
                    "Les TIAC par le S. Aureus sont install\u00e9es brutalement."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 14,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les principaux agents infectieux des intoxications alimentaires sont:",
                "propositions": [
                    "Clostridium perfringens.",
                    "Clostridium botulinum.",
                    "Staphylococcus aureus.",
                    "Salmonella non typhi.",
                    "Listeria monocytogenes."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 15,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les signes qui ne font pas partie de ceux g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les insecticides organophosphor\u00e9s sont:",
                "propositions": [
                    "Douleur abdominale.",
                    "R\u00e9vulsion oculaire.",
                    "Convulsion.",
                    "Hypersialorrh\u00e9e.",
                    "Paralysie musculaire."
                ],
                "correct_answers": [
                    1
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 16,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019intoxication par le CO:",
                "propositions": [
                    "Est \u00e9voqu\u00e9e face \u00e0 un patient comateux dans un espace confin\u00e9.",
                    "N\u2019est pas mortelle.",
                    "Peut \u00eatre pr\u00e9venue par l\u2019entretien des appareils de chauffage.",
                    "Peut n\u00e9cessiter une assistance respiratoire.",
                    "Est dangereuse car le CO est incolore et inodore."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 17,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019intoxication au parac\u00e9tamol:",
                "propositions": [
                    "Est le plus volontaire.",
                    "Entra\u00eene essentiellement une toxicit\u00e9 r\u00e9nale.",
                    "Est responsable d\u2019une lyse des cellules h\u00e9patiques.",
                    "A comme antidote de choix le N-ac\u00e9tylcyst\u00e9ine.",
                    "Ne touche que les enfants de moins de 5 ans."
                ],
                "correct_answers": [
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 18,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019agressivit\u00e9 est:",
                "propositions": [
                    "Connue comme un comportement instinctif.",
                    "G\u00e9r\u00e9e par le syst\u00e8me limbique.",
                    "Contr\u00f4l\u00e9e par le cortex temporal.",
                    "Inn\u00e9e, non influenc\u00e9e par l\u2019environnement."
                ],
                "correct_answers": [
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            }
        ],
        "qcms_theme2B": [],
        "qcms_theme5B": [],
        "qcms_theme6": [],
        "qcms_theme8": [],
        "qcms_theme9": [],
        "qcms_theme71": [
            {
                "id": 1,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La coloration de Gram:",
                "propositions": [
                    "Est adapt\u00e9e \u00e0 toutes les bact\u00e9ries.",
                    "Permet la distinction des bact\u00e9ries en fonction de leurs membranes cytoplasmique.",
                    "Aide \u00e0 l\u2019identification bact\u00e9rienne.",
                    "Guide le traitement aux antibiotiques.",
                    "Met en \u00e9vidence le caract\u00e8re alcoolo-r\u00e9sistant des bact\u00e9ries."
                ],
                "correct_answers": [
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les exotoxines:",
                "propositions": [
                    "Sont produites uniquement par les bact\u00e9ries Gram (+).",
                    "Peuvent \u00eatre responsable d\u2019un \u00e9tat de choc septique.",
                    "Sont de nature prot\u00e9ique.",
                    "Permettent l\u2019adh\u00e9sion aux cellules de l\u2019h\u00f4te.",
                    "Peuvent \u00eatre transform\u00e9es en anatoxine."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Le biofilm:",
                "propositions": [
                    "Peut \u00eatre responsable d\u2019un choc septique.",
                    "Assure l\u2019invasion de la cellule h\u00f4te.",
                    "Constitue une barri\u00e8re contre la diffusion des antibiotiques.",
                    "Permet la conjugaison bact\u00e9rienne.",
                    "Permet l\u2019adh\u00e9sion des bact\u00e9ries aux cellules et aux biomat\u00e9riaux."
                ],
                "correct_answers": [
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La phagoth\u00e9rapie:",
                "propositions": [
                    "N\u00e9cessite l\u2019intervention d\u2019un phage lytique.",
                    "N\u00e9cessite l\u2019identification pr\u00e9alable de la bact\u00e9rie responsable de l\u2019infection.",
                    "Est un outil th\u00e9rapeutique fr\u00e9quemment utilis\u00e9 en routine.",
                    "Peut \u00eatre utilis\u00e9 dans le traitement d\u2019infection virale.",
                    "Peut \u00eatre indiqu\u00e9e en cas de multir\u00e9sistance bact\u00e9rienne aux antibiotiques."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Parmi les propri\u00e9t\u00e9s d\u2019une bact\u00e9rie lysog\u00e8ne:",
                "propositions": [
                    "L\u2019immunit\u00e9.",
                    "La comp\u00e9tence.",
                    "L\u2019induction.",
                    "La lyse bact\u00e9rienne.",
                    "La conversion lysog\u00e9nique."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La technique PCR en vue d\u2019un diagnostic virologique:",
                "propositions": [
                    "Est r\u00e9serv\u00e9e au laboratoire de recherche.",
                    "N\u00e9cessite un acheminement rapide du pr\u00e9l\u00e8vement au laboratoire.",
                    "N\u00e9cessite une \u00e9tape d\u2019extraction de l\u2019acide nucl\u00e9ique.",
                    "N\u00e9cessite une \u00e9tape de r\u00e9tro-transcription pour les virus \u00e0 ADN.",
                    "Peut quantifier le g\u00e9nome viral en cas de PCR en temps r\u00e9el."
                ],
                "correct_answers": [
                    2,
                    3,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La transduction bact\u00e9rienne:",
                "propositions": [
                    "Permet l\u2019int\u00e9gration dans la cellule de l\u2019ADN libre du milieu.",
                    "N\u00e9cessite l\u2019intervention des pili sexuels.",
                    "Est assur\u00e9 par les phages.",
                    "Peut permettre l\u2019acquisition de facteurs de virulence par la bact\u00e9rie.",
                    "N\u00e9cessite une bact\u00e9rie en \u00e9tat de comp\u00e9tence."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Au cours d\u2019un croisement entre une bact\u00e9rie F (+) et une bact\u00e9rie F (-) :",
                "propositions": [
                    "Le transfert du facteur F se fait \u00e0 haute fr\u00e9quence.",
                    "Le facteur F est autonome dans la bact\u00e9rie F (+).",
                    "Le transfert se fait \u00e0 sens unique.",
                    "Le facteur F s\u2019int\u00e8gre au chromosome de la bact\u00e9rie F (-).",
                    "La bact\u00e9rie qui a acquis le facteur F devient HFR (haute fr\u00e9quence de recombinaison)."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019oxyure est un (e):",
                "propositions": [
                    "Parasite appartient au r\u00e8gne animal.",
                    "Protozoaire.",
                    "N\u00e9matode.",
                    "Insecte.",
                    "Acarien."
                ],
                "correct_answers": [
                    3
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: La prophylaxie individuelle des maladies parasitaires repose sur:",
                "propositions": [
                    "Le lavage des mains.",
                    "La vaccination.",
                    "L\u2019\u00e9ducation sanitaire.",
                    "La lutte contre les animaux sauvages.",
                    "Les mesures hygi\u00e9no-di\u00e9t\u00e9tiques."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 11,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les protozoaires:",
                "propositions": [
                    "Sont des \u00eatres unicellulaires.",
                    "Sont class\u00e9s selon leur mode de d\u00e9placement.",
                    "Comportent des sporozoaires, des flagell\u00e9s et des arthropodes.",
                    "Appartiennent au r\u00e8gne fongique.",
                    "Peuvent se pr\u00e9senter sous forme v\u00e9g\u00e9tative et ou kystique."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 12,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les toxi-infections alimentaires par les salmonella non typhique:",
                "propositions": [
                    "Sont fr\u00e9quentes.",
                    "Ont un taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9.",
                    "Ont une dur\u00e9e d\u2019incubation de 2 \u00e0 4 heures.",
                    "Sont trait\u00e9es par des antibiotiques chez tous les patients.",
                    "Ont comme principal m\u00e9canisme physiopathologique la prolif\u00e9ration."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 13,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Concernant la TIAC:",
                "propositions": [
                    "Le m\u00e9canisme physiologique d\u2019une toxi-infection alimentaire collective par le thon est la toxinogen\u00e8se.",
                    "Les toxi-infections alimentaires collectives du Clostridium botulinum peuvent entra\u00eener des paralysies gravissimes.",
                    "La shigellose touche pr\u00e9f\u00e9rentiellement les adultes.",
                    "La contamination des aliments par le S. Aureus se fait lors de la pr\u00e9paration par un porteur sain ou pr\u00e9sentant une plaie infect\u00e9e.",
                    "Les TIAC par le S. Aureus sont install\u00e9es brutalement."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 14,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les principaux agents infectieux des intoxications alimentaires sont:",
                "propositions": [
                    "Clostridium perfringens.",
                    "Clostridium botulinum.",
                    "Staphylococcus aureus.",
                    "Salmonella non typhi.",
                    "Listeria monocytogenes."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    2,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 15,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: Les signes qui ne font pas partie de ceux g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les insecticides organophosphor\u00e9s sont:",
                "propositions": [
                    "Douleur abdominale.",
                    "R\u00e9vulsion oculaire.",
                    "Convulsion.",
                    "Hypersialorrh\u00e9e.",
                    "Paralysie musculaire."
                ],
                "correct_answers": [
                    1
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 16,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019intoxication par le CO:",
                "propositions": [
                    "Est \u00e9voqu\u00e9e face \u00e0 un patient comateux dans un espace confin\u00e9.",
                    "N\u2019est pas mortelle.",
                    "Peut \u00eatre pr\u00e9venue par l\u2019entretien des appareils de chauffage.",
                    "Peut n\u00e9cessiter une assistance respiratoire.",
                    "Est dangereuse car le CO est incolore et inodore."
                ],
                "correct_answers": [
                    1,
                    3,
                    4,
                    5
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 17,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019intoxication au parac\u00e9tamol:",
                "propositions": [
                    "Est le plus volontaire.",
                    "Entra\u00eene essentiellement une toxicit\u00e9 r\u00e9nale.",
                    "Est responsable d\u2019une lyse des cellules h\u00e9patiques.",
                    "A comme antidote de choix le N-ac\u00e9tylcyst\u00e9ine.",
                    "Ne touche que les enfants de moins de 5 ans."
                ],
                "correct_answers": [
                    3,
                    4
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            },
            {
                "id": 18,
                "question": "[SESSION JANVIER 2024]: L\u2019agressivit\u00e9 est:",
                "propositions": [
                    "Connue comme un comportement instinctif.",
                    "G\u00e9r\u00e9e par le syst\u00e8me limbique.",
                    "Contr\u00f4l\u00e9e par le cortex temporal.",
                    "Inn\u00e9e, non influenc\u00e9e par l\u2019environnement."
                ],
                "correct_answers": [
                    2
                ],
                "user_answers": [],
                "results": null,
                "done": false,
                "time_elapsed": 0,
                "cours": 1
            }
        ],
        "registration_date": "18/01/2025"
    }
}